JBL go 2 玩得過?

有冇go用家分享下？

掙扎緊flip5定係go2

無人玩呢款?

Go2你冇咩要求可以嘅，聽過都還好
兩款都有